Slovenski prevod Joomle

VSEBINA

Mapa "sl-SI_joomla_lang_full_3.0.1v1" vsebuje dejanski prevod, ostale datoteke so prisotne za referenco, da se ve kako morajo datoteke izgledati. 

"Avtomatika" vsebuje neke primitivne najdi-in-zamenjaj mehanizme, s katerimi se da prevajanje večih datotek olajšati.

PRISPEVKI

Pomoč pri projektu je nadvse dobrodošla, vendar se z prispevanjem strinjate z licenco (GPL), ter se strinjate s tem da se prevod objavi na Joomla strani.

Prispevate tako da:
1. Ustvarite github račun (signup and pricing... potem izberite Free na vrhu)
2. Odprete file, ki vsebuje prevod ki ga želite prispevati
3. Uporabite tipko "Edit" levo zgoraj
4. Obvezno napišete kratek komentar
5. Ustvarite pull request

Vaše prispevke bomo pregledali in jih vključili v prevod.

Hvala za pomoč!
